「突發」有人話要課金課一皮野喎！

大家得閑問下佢湊夠點數卡未啊！

岀街點解要小心？

依家啲騙徒都惡過人

要點小心法？

可能係善意嘅提醒掛

咁撚惡嘅
痴線佬發窮惡真係大曬

唔買都要恐嚇? 好奇你買咩

同佢講多謝關心，你娘親安好嗎？

1萬蚊之前係講緊咩?

騙徒事敗後要執返渣沙

Hack我朋友電話，搵唔同聯絡人要佢比錢先唔公開啲手機資料。

好可惜已經hi到佢block左我

暗示緊依家香港好唔安全

可以報國安

j圖?

可以中出嗎